[突發]賤狗群揪攻擊已昏倒義士

推

啲狗無性架